[認真] 中央係遲早一定會派軍隊/坦克震壓香港

本身一直打算移民走，雖然覺得未咁有迫切住，但睇埋琴晚有人犧牲，夜晚諗左一陣，得出結論係中央遲早會派解放軍武力鎮壓。

原因有三，

第一，經過612同琴晚有人犧牲，香港人行動將會升級，唔止所謂本土派，連泛民都會，因為佢地已經親眼，親身經歷左政府既無恥，就算唔係今次，遲早都會變成大規模衝突。而樣嘢要多謝本土派當年係擴闊左成個spectrum, 今泛民變成中間派，而家令佢地either 走向親建制，或走向本土，如果唔係將無法生存。

第二，警察係612之後，腹背受敵，前有示威者，記者，國際輿論，市民輿論，但背後政府竟然唔支持，士氣一定會差，而家大家有前車之鑑，會更多密切關注警察嘅行為，下一次再鎮壓，警隊一定會有所顧忌。

第三，亦係最重要，基於前面兩點，再加埋612既成功，香港人開始睇到希望，係革命成功既希望，再下一次，係警隊有所顧忌下，成功既機會就更大。再加埋政府既無恥，會愈來愈多人加入抗爭。

大家睇到而到，可能覺得係好事。但！最重要既係，當香港人真心想作反，中央會一定會不惜一切代價鎮壓。開左先例，共產黨就玩完。

所以當香港行動繼續升級，愈來愈多人參與，中共定會不惜成本，無論你外國制裁又好，取消policy act又好，都一定會64重演。最多就鎖國，反正而家習近平都係行改革開放嘅倒頭路，本身都唔介意鎖，自己做個土皇帝。而家內地已經做好曬準備，例如，人面辨認，你係內地一搞事就會捉到你。

所以，我而2年內一定會移民走。而家好多香港人仍然相信中共唔會派兵，真係太天真。祝大家好運。God bless Hong Kong

666-50=

616

南海有美軍，香港有8萬5美國人又有美資，解放軍敢打你估美軍敢唔敢幫拖？

今次係警惕大家，有得走好走，你唔會夠軍隊打，香港資產將大跌。

香港係邊位呀，美國點解要幫你呀，美國點解要為左香港同你中國開戰？

就算美國真係肯幫拖，香港會冇事？你會冇事？醒下啦

你走啦，"內地"歡迎你

美國反正想隊冧中國，有美國人咪有藉口開拖，更何況習總個女仲有大把中國同香港高官資產係美國，開拖俾人凍結資產好好玩？

咁你快d走啦

香港人迫得到中國行呢一步先算啦

係就快 唔好等下個禮拜

出喇，仲好添
唔洗搞咁多花神，直接啲

美國想冧中國，唔係想同你打仗。

都講左，中共係而件事上，係會不惜任何代價

香港人太有錢，絕對唔會做損害自己利害既事。
講到搞革命，一百萬人最多剩一千。

其實我要移民真係唔洗通知大家，係想臨走前，希望警惕下大家，唔望大家完全明白我

大陸到時會比美國會用民航機接走班美國人

出呀
你估以前呀?
你出緊坦克果陣第一秒已經有人見到
下一秒已經通哂天 通哂全球
睇住你做緊乜

夠薑咩?

如果你相信大陸會怕而樣嘢，真係太天真

坦克只係形式，可以係其他，任何武力鎮壓嘅手段

上面講左，中國已做好鎖國準備，習近平本身就唔想開放

入面倪匡都講過，大家唔信就算，我盡左力。

留係香港既，wish you the best of luck

示威既人唔可以得個勇仔
要接受反裝甲車訓練

好撚驚呀屌你老母

你知唔知你咁講係影響好多人 會嚇親 引起恐慌 我屌你老母

唔係因為打得贏先打 係因為無論贏唔贏到都要打

起底> 原來做淨係識叫雞同埋做中資> 封鎖

有危就有機
六七暴動時
李生大舉投資

我覺得你抗爭係無問題既，但係一定唔可以獨立。

應該咁講
先假設你冇講錯
咁係咪換句話說係要大家都收隊
唔好搞啦，做乖乖豬唔好激親共產黨？

如果出解放軍
外國都名正言順可以派軍隊介入
到時我覺得解放軍會輸喎
如果無得避免，終需一戰
我會繼續留香港

可能中國佬會覺得美國佬又學當年中國對待排華事件咁話呢啲係中國內政不予杆涉呢

我借朋友acct, 我平時唔上連登，係612個期先上黎睇下post

解放軍可能會輸，但香港已經滿目瘡痍

記得出兵呀
唔出死全家

啱，到時我就外國返黎，再投資香港

大佬個時仲係港英時期點比呀
恆指依加仲係中資佔比大

你同共產黨講

佢敢鎮壓
就等於折斷自己把回血劍
撚有錢同美國貿易戰

我覺得好難
因為香港有好人有雙重國籍
如果唔小心碌死個美國人會好大獲

WWIII

一生到而家，廿幾年，未叫過雞

最驚佢唔出軍隊咋 拿拿聲啦

出得坦克中共就倒台

面對主權，同貿易戰

我寫包單中共揀前者

死有重於鴻毛 輕於泰山 講左乜 你自己諗

屌係老母咪撚影響軍心啦

六四佢地都拆唔掂，佢地唔會整多單香港版

on9仔

好行夾唔送
香港人自己唔守住香港 仲有邊個會幫手

群埋豬朋狗友都唔係好人啦
負評block

而個係中國係禁忌，陳雲之前講永續基本法，就係唔想大陸誤會。

過去幾十年，國內外示威，冇一個係為左推反共產黨，大家都係針對件事，但我睇到，將來會有示威開始係針對共產黨政權

樓豬不如自己用個豬腦諗下

依個時候講依番散播恐怖 既言論 對時下局勢有乜支持作用 ?

由於近兩日 三毛又再上水
請各抗爭者 不要被分化 不要助攻分化 不要分心 保持智慧同警覺性

真
所以中央更唔可以震壓
一個唔覺意就有claim俾美國歐洲打鳩你

你返中資啦

係你就快

9up唔駛本

So 出兵又點？
利申：反共

快啲走啦 香港玩撚完嫁啦
利申已移民

中共最多咪食樹皮 驚撚 仲有黨

垃圾中国一日係度你地一日都唔會有好日子過

係就快

你估班高習唔知 越禁反抗得越勁咩，佢地都經歷過54,64,文革 有哂經驗，

班高層要仲要靠香港呢個渠道運走資金

佢地成班緊張台灣局勢多過香港

今次係試人民反應，，見咁大反應 繼續溫水煮蛙算

你越禁 就越引起世界關注，就有越多國家拎黎做籌碼

無事都唔會理香港

到時先算la on9 今次一定要撐落去

只要香港一日仲係中國地方，就唔會有好日子

快撚啲走呀 傻閪

咪鎮壓囉 你知唔知點解八國聯軍會入城?

遲早一個好好嘅用詞，我夠話遲早美國會滅國，遲早共產黨死清光，全部都係時間嘅問題，羅馬帝國夠強啦，400年都有完嘅一日，遲早

躝開啦

有種你咪黎囉 講咁撚多廢話

驚都未撚驚過 寧為玉碎 不作瓦全
你呢d失敗主義姐要走快撚d走

者*

係就好，睇下到時幾百萬人沖入歐美各國大使館，第七艦隊介入維和

驚死就縮返去你既狗竇，香港無你呢種人

中國想要番香港使撚出兵？一句「香港現進入緊急狀態」就搞掂啦！個日六一二夠亂啦啩？

其實你同啲中國人有咩分別？自己國家有問題，唔係去抗爭去解決，而係移民。之後就同人講我好撚愛國，愛條毛咩！

完全無講錯
就係要佢派老解
到時外資撤走 香港所有人都攬炒
不破不立

Do it! Do it!

就係要咁
佢夠薑咪派軍
就算其他國家救唔到
起碼大家一齊見證，加快劇情進展
認清事實
好過比佢慢慢閹割

是撚但啦屌

我信你講嘅嘢
咁代表我地就要放棄？
我寧死不屈..

剩係識逃走

含撚啦你
六四班學生要求政治改革, 全部當權者都下台先要出軍隊

就算今次單一訴求係要林鄭死全家, 中共都可以切割, 過後一切如常

解放軍得撚閒幫你條八婆
＿

我會即刻飛入領事館再睇下中共比全世界圍剿

未真係有外國個種暴動規模中共唔會派軍隊落黎，除非佢地真係痴左線

呢地香港，全世界睇住點會呀，大陸就話姐

睇得自己太重要 基本上依家香港都係運作到
社會整體運作其實係無咩影響
加上暫緩之計的確會令一部份人收貨 大部份商界已經係收左貨

係依個情況都出解放軍的話 小熊維尼個思維就小學都不如

邊撚度中央？荃灣？

中軍來了我擋路

我唔係話今次就要派兵，大家睇清楚，係事情繼續演變落去，可能十年，五年，兩年後，就會出現。

唔係人人有能力抗爭，每人考慮都唔一樣，我唔介意，this is still HK, you hv your freedom of expression, 我只係俾多個perspective 大家

係就快
唔想溫水煮蛙

打緊貿易戰仲玩軍隊鎮壓到時美國大條道理聯合多國再制裁大陸，再派美軍以人道、保護當地美國人為由介入
而家唔係推翻緊政權獨立，香港係仲有言論集會自由，大陸點都係冇道理用軍隊插手
2019年個個都有手機，仲有攝錄機、無人機拍攝住，你估仲好似讀六四當年咁任佢屈？

唔好成日拎六四陰影黎嚇人，今時今日係冇可能
佢敢受黎就全中國攬炒

今次冇事，但睇遠啲。

到真係出事就走唔到

[認真] 好撚驚呀

仲有日本海自

你都on99
共產黨唔係佢一個話曬事
如果佢真係你口中講用小學雞脾氣去派軍隊鎮壓香港
黨內高層一定拉佢落馬，黨內大把人想上位同不滿佢，只係各懷鬼胎冇人輕舉妄動。

亂世做英雄

造

黑色三毛警告

唔好畀佢哋得逞

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

係又點？

咪就係知大陸係咁7

所以咪走 香港遲早都俾大陸收

坦克碌豬

部份同意 我覺得香港人到今時今日仲秉承和理非非既態度
中非唔需要暴力鎮壓 香港人自己會平息
再咁落去五年後香港好大機會冇哂民主

共產黨最叻系秋后算帳

今次引晒你班人出來

要走好快

好快就會清算

老解恰鳩下平民就得，喺第七艦隊面前，連對手都稱唔上 當年中越戰爭，連越南都打撚柒中共

97大把人移民，驚就走架啦，李嘉誠撤資又係三毛咩，同大陸個啲別讓李嘉誠跑了有咩分別

好呀 等撚緊你啦 屌你老母

Blocked

你同你老母一齊翻去做雞啦

今日係，但我睇到未來會改變

我諗大家都睇到希望，覺得政府開始退，有成功既先例

但中央會係爆發大規模革命之前禁熄

香港唔係邊位 但美國人係香港既性命財產就唔到美國政府唔理

Btw 5毛有得移民先算 又想整白色恐怖

如果支那想自己經濟更仆街咪出兵囉，一定全部人走資，加上已經被美帝撚狗咁撚，呢個時候再出兵，有冇咁撚on9 啊？ 除非香港人發動暴力抗爭到要出動老解，即係有恐襲成份既行為，如果唔係都唔會咁撚柒去引火自焚

坦克入城市？

同宜家有乜分別

高呼林鄭下台做訴求，真係林鄭撤回 道歉 下台 就完？

西環推下一個傀儡，一切會重演

加上，由香港帶頭，世界各地有好多遊行，中共面對咁既壓力，一係鎖國一係收皮

當年蔣介石最精銳既德式裝甲師，就係喺上海既街道戰中消耗殆盡

係就快撚啲啦

冇錯！我相信中央會鎖國

中共 或者港共政府俾人睇既係假希望 朝三暮四
最叻就係換湯不換藥
香港人諗住只要和平 社會有秩序既時候明天會更好
耍少少心段就令你班人將事情忘記得一乾二淨

最少中產唔會同你玩革命，因為佢地有機會移民。
革命都係留俾窮撚玩。

已閱

On9仔，佢派兵等如幫自己收屍
而家咁撚想件事平息就係因為鎮壓唔到

係，我知大家都遲早會死添

夠薑咪喺政總開炮囉 驚都未驚過

Btw block埋樓主

香港人係怕死，但都會照出黎行，盡管見你出埋電子死光槍，you know why?

蠢人比聰明人多，明白既

今次派兵就係中共On9, 但到香港爆發大規模革命，中共一定會派兵

一定要解放軍保護我

再生不黝係破壞完之後先有

雖然話中共派兵既可能性好低
但係就算派兵重演六四 香港人都做唔到任何野
只係識祈求西方有白武士救港
自己唔識反抗 依啲就係中國人既劣根性

其實我認同要移民既判斷

大陸都係會加速同化香港

如果真係鎖國, 新冷戰形勢香港作為一個出口點唔會去到太壞

反而中國一旦大亂, 所謂大洪水到來之時香港真係無得避

真係出咗再出post ok?
不如你這終國人做埋美國總統, 引導侵侵去翻去審?

你噏乜春

美國來了，我帶路

美軍來了，我帶路

相信會有香港人痴線到係坦克打卡

派囉 連唯一窗口都冇埋

Do it
橫死掂死

做啦屌，得個講字

中產移到民

就係想去開坦克入嚟 一鍋熟 到時香港再無價值 只會係中國損失

移去內地囉

快啲做初一

要走就走啦 仲話咩警惕大家 你以為你自己老幾啊 寧死不屈聽過未啊

開車未？係就踩大油

震啦
我唔介意用我條命換取中共滅亡

我寧願死在解放軍嘅彈炮下

都唔要苟活一天做中國香港人

走啦你咁，好行夾唔送

收到大家既意見。 thanks

我準備去做澳洲香港人，大家加油

開post開錯地方

垃圾一個
賺完錢就走 你無資格同人講你係香港人
有事就走 無事就繼續返來搵錢
你走左最好唔好返來
香港唔需要你民d機會主義者係度

發生左咁大件事，美國佬都唔係傻嫁

雖然而家侵侵無表態，但你估天上面個d衛星有無調多幾粒過來香港mon實呀啦？

佢出老解即係攬炒

不過可以嘅話都揾定逃生門, 太多廢老豬隊友

至少G20前 一定唔會

去到澳洲咪又係比人排華，

利申：拎美國護照

全香港有錢佬都唔係香港人

有咩辦法，你估我唔想留香港？

Asia 得返 Singapore 係去得過，但sg其實都冇自由，但起碼經濟自由唔會變先。

香港本身係全Asia 最好，而家都係，但只會last for 10 more years

你想走咪走，每個人都有權選擇自己條路。但如果不幸俾你言中，唔該你去到澳洲要將留喺度嘅香港人對抗呢兩個邪惡政權嘅事實一代傳一代，不停傳出去，如果唔係你只不過係一個想獨善其身見利忘義嘅自私垃圾，去到邊到都唔會有人承認你係佢地嘅一份子。更遑論稱自己為澳洲香港人。

( Show Blocked User - 開到未 )完全封鎖

就係想咁

一直窮怕乜？
最緊要有主權

鎮囉，我唔介意犧牲換取中國滅亡喎

認真派軍隊鎮壓，真係會美軍來了

走就走啦仆街
咁鳩柒多野講

最怕佢唔派，爛命一條怕什麼！

上天要你滅亡，必先令你瘋狂
佢咁做應該好快玩完

一槍打撚死我囉

係就快！咁有機會獨立

Come on! Baby

呢D人同過街老鼠有咩分別 見唔對路就走
不過人地鍾意

因為射唔中會意興闌珊

如果係咁侵侵郁得手了
我死有乜所謂 香港唔死我就安樂

我想樓主死全家
希望樓主體諒我

你唔對路唔好走

全家總有一日會死

over my body

你一日未真接威脅到老共政權，照計唔會咁on9重演64
香港點攪暫時都係內部事務，只要老共隻手唔伸咁入港人費鳩事采佢

條友想製造白色恐怖姐 有個腦都個解放軍唔會亦唔敢出

夠薑就射撚死哂我地囉
完全唔驚

結論：樓主on9

你睇到既係今日，我睇到既係將來

當未來有機會威脅到中共政權，坦克就一定會出，唔會唔敢

我好期待解放軍岀動 佢夠膽岀軍隊 我肯定八國聯軍岀動

話知你出埋航空母艦
This is our home!!!

死都唔移民

64 煩撚左中共30年仲未完
同埋香港仲有價值
我唔認為會咁

有無電話可以打到比解放軍
想叫佢快d出咪撚忍
樓主呢d仆街含家產一定一定唔會移到民
因為你條撚一定無料到

但當面對自己政權倒台同香港對中國既價值

共產黨將毫不猶豫選擇出兵

願聞其詳

得啦走就走 咪咁多野講啦

同中共鬥長命
結束一黨專政

現階段打緊貿易戰
佢100% 唔會同唔敢出聲

美國幫拖唔係因為香港，係想大陸死，而且戰區不在美國，對佢無損失架

全世界睇住 你估中國夠膽亂黎 89年中國未起飛就話後果可能冇咁嚴重 依家出坦克 俾人制栽 外資徹出 唔同佢玩一帶一路點算

樓主走到就快d走，革命成功之日一定會清算你係到散播失敗主義

身體很誠實

咪話左鎖國，你唔可以用鄧小平個套，而家習近平

三毛又用老解靠嚇，支那連越南 緬甸都唔敢打啊，收皮啦

你都on撚9
香港係國際城市
當年64仲可以關埋門打狗
大把外資係香港

咪係 悶到呢

香港係我地屋企，點鎮壓都唔會走

咩時代話鎮壓就鎮壓？會通晒天 而且好多香港人上面都有大陸親戚 黎得香港都唔太差 我上面仲有啲親戚做官 我反送中都唔會唔認我地香港人

我唔否認有敢嘅可能性，但依家打緊貿易戰，月底又g20 習總應該都唔想有敢多痛腳比人捉住。

認真
係就快撚d 大隊大隊落黎

中國會唔會係經濟進步得咁快既時候 為一個咁細既地方玩兩敗俱傷呀 加上大把外資係香港 大把雙重國同外國人係香港 你搞死一個人就仆街 資訊發達 全世界望實你中國

全世界都睇住,你咪出囉

快撚d，唔黎死全家

全世界都睇住林鄭，林鄭咪照推

全世界睇住，習近平咪照永續帝制

睇住就有用，伊朗，北韓一早收皮

64夠全世界睇住，中央會理你？同中國人講禮義廉恥，係咪懵撚左？

快撚D出解放軍
習種大撚把黑錢放喺香港
等佢D黑錢變晒廢紙仲好

我怕鎖三個月已經自己解體
普京丶金仔丶侵侵等緊

牛佬

自己解體還自己解體，香港到時已玩完

所有有能力既都走左，香港得返一班平傭既人

你走喇，唔洗同大家講架

要分化到幾時

唔撚用腦諗野既人越來越多

唔同意見就分化，同大陸話人惡意沽空有咩分別

係就快呀
屌你老母
驚閪？

冇分別 不過淨係對住你哋班撚樣係咁

係新加坡讀過書，個人覺得生活既話馬拉好過新加坡

Show Blocked User - 開到未 )

推論有問題，第一政府係撐警隊，所以首先樓主第二點唔成立。警隊依然會係香港政府對付示威武器。

其次關於後半部份推論，係要假設出動軍隊係北京唯一武器先成立，因為軍隊一定成本最高，同時假設北京會先選擇成本較低方案。

成本較低例如不同懷柔手段重新爭取香港人信任。香港人底線其實好低，只要政府唔係咁有創意諗咁多花臣去搞鳩香港人，香港人晚晚睇下愛回家已經唔會嘈你，咩嘢港豬澳一地兩檢人工島都食死貓吞撚晒。正如真普選幾年後已經無幾乎無人提。今次只要政府肯一早撤回無謂嘅送中法，相信好多人已經收貨。什至再早少少暫緩已經可以令612唔發生。試諗下林鄭初初放風要夾硬上馬時候，有無諗過會發展成今日局面，依家馬上唔到，自己就一身屎。林鄭根本弱撚智管治能力負分。要試香港人底線，依家俾你試撚到啦，落地獄啦仆街。

由始至終根本有人醒過龍無無謂謂引爆民怨。偏要拉到徹回等同傷害管治威信之類論調。試問有邊個政府唔聽民意係會增加威信？ 講到已尾都係講緊傷害林鄭個人威信，就係有人貪戀權利，唔認衰咗。

講返長遠少少，北京根本好多空間去同香港週旋，樓主推論結果發生可能性好低。

咁又點？
無論如何都要留喺自己嘅香港。

因為新加坡係好狗，係會將低級工種移去馬來西亞，自己國家就留人才，同香港倒轉，專收大陸人

我覺得長遠後代係馬拉發展冇咁好

美國開到聲敢派老解就廢除政策法

班中共狗驚到賴屎啦

呢D叫光榮